2013已經有一班義士走得太前，你地而家先黎提衝軍營

中央「嚴重關注」闖軍營 香港人優先 四成員被捕

【本報訊】警方在元旦日高調拘捕四名「香港人優先」核心成員，日間先拘捕28歲招顯聰、40歲姓張男子；晚上於中環遮打花園和平佔中演練期間再拘捕多兩人，四人涉嫌上星期擅闖駐港解放軍總部。新華社昨晚引述國務院港澳辦發言人稱，中央政府「嚴重關注」有人擅闖中環軍營，又指擅闖者應受法律懲處。
香港人優先成員上月26日闖入軍營示威展示龍獅旗，引起建制派和左派輿論狂轟，促警方執法；中區重案組探員昨天先在港島拘捕28歲招顯聰，下午再於長洲拘捕40歲姓張男子；警方拉人後高調公佈消息，發言人稱經搜集有關證據及調查後，兩人涉嫌擅自闖入位於中環軍營的解放軍駐港部隊總部，觸犯《公安條例》，在沒有許可證情況下進入香港駐軍禁區。兩人在中區警署被扣留調查，其後獲准保釋，本月下旬再報到。

晚上約7時，民陣在中環遮打花園舉行佔中演練期間，有便衣警員突然要求在場的香港人優先成員謝詠雯（29歲）和陳鴻俊（15歲）出示身份證，並以未經批准進入禁區為由拘捕兩人。根據法例，擅闖駐軍禁區最高可被罰款5,000元和監禁兩年。被捕四人均屬香港人優先核心成員，上周到解放軍駐港總部示威，反對興建中環軍用碼頭。本報截稿前未能聯絡被捕人士，香港人優先在facebook稱，其他成員正赴警署營救，強調「此仇我地一定千倍奉還！」
警方行動後，新華社昨晚報道，港澳辦就香港人優先成員擅闖駐港部隊營區，被香港警方拘捕作出回應，引述港澳辦發言人指，對香港個別人到駐港部隊營區門外進行滋擾，並擅自闖入中環軍營的行為，「中央政府嚴重關注」。港澳辦又指，包括中環軍營在內的所有駐軍營區受到法律保護，個別人無視法律規定，擅闖軍營，理應受到法律懲處。

義士

香港獨立

呢個舊新聞突然提醒我，前兩日過關的大陸人可能會被派去沖軍營，然後老屈我地

之後佢地判咗咩罪 ?

今日! 坐爆港島!

【澄清】聽日818 係沒有任何包圍解放軍總部及中環軍營的行動

19年嘅義士靚仔靚女好多

推

你講咩呀

今日無人會包圍軍營，大家只需要迫爆維園

咁都走得甩中共軍力評價就恭喜發財啦
要扮衝入面啲駐軍搵人換衫幾時都可以扮啦

// 涉嫌擅自闖入位於中環軍營的解放軍駐港部隊總部，觸犯《公安條例》（第245章）第38條，在無許可證情況下進入香港駐軍禁區

裁判官指解放軍持槍，三名被告未有顧及自身安危是非常不智，但考慮他們只為表達意見，並無作出破壞，被判入獄2星期、緩刑12個月，兩認罪的被告各被判罰款2千元 //

自膠？

招顯聰由雨革開始就不斷畀人話係鬼
其實佢真正主張咩冇乜人知